[高質1Q題] 邊個藝人唔會遲大到？

唔晚達

曹永廉

我

你老母臭閪生花柳

森美！早霸王

梵蒂岡

秒

竟然唔係汪阿蛆?!

第一個就秒

唔嫌早

唔係第一個點叫秒

林早洩

吳彥祖

曾至矮

唔通樓主係第一個....?

你邊位

秒你老母
答案係

小池(小遲)徹平

垃圾答案 日本有幾多個小池？

龜頭bob

俾林敏聰屌完都死頂話冇遲